馬壇五大辣殺：莫雷拉、潘頓、田泰安、李寶利、潘明輝

不服來辯

有位手足迷田 比下面=.=

吳長進屌打哂

李寶利湯Q都算?

換霍利時啦

佢最高汁
冇佢唔識賭

冇人信先去馬

仲有割撚

-.-喂喂 有誤會？
無我田 霍佬一早散倉

雞

就黎整個田泰安失誤集